選舉主任：黃之鋒誤導他人已棄「自決」主張

【文匯網訊】大公文匯全媒體報道：「香港眾志」秘書長黃之鋒不獲確認區議會參選資格。選舉主任蔡亮在通知書解釋，「香港眾志」的立場是以「港獨」作為香港人「自決前途」的選項，雖然黃之鋒在提名表格中無指明他與「香港眾志」的政治聯繫，但認為黃之鋒擔任「香港眾志」要職，立場亦應一樣，認為持客觀合理意見的人，會懷疑黃之鋒簽署提名表格內的聲明時，是否真正擁護基本法，是否接受中華人民共和國對香港特區擁有的主權。

蔡亮表示，黃之鋒向選舉主任作出的三次回覆，首兩次無直接回答是否仍提倡及支持「港獨」作為香港人「自決前途」的選項，理解黃之鋒的答覆為「獨立」能否作為港人選項取決於民意，明顯與基本法背道而馳。

蔡亮又指，雖然黃之鋒在第三次回覆中提到，「香港眾志」及他本人都不提倡或支持「港獨」作為香港人「自決前途」的選項，但他將國家主席習近平十月的講話稱為「嚴詞威脅」，認為是表示「香港眾志」及黃之鋒迫不得已才聲稱作出妥協，放棄有關主張，並非真心，質疑黃之鋒在信件中嘗試誤導，令人以為「香港眾志」和黃之鋒都已摒棄「自決前途」的主張。

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

剝奪終身政治權利？
基本法既選舉與被選權仲算唔算數？
立法時係唔係有個選舉主任話晒事既權利？
希望重新釋法與外國界入厘清法律條文
中國法律香港法治完全不可靠

中箭原來係港獨
等我重屌左GPHONE哥咁耐

即係懷疑回覆內容並非真心，就已經可以DQ？

證據都唔使喎

Btw，佢講到作出妥協都唔得？

都作出左妥協咪即係改變立場囉，妥協都唔俾，係咪意思即係已經碌奪左佢終生政治權利？

之後上訴得值然後講選擇期已過
如果無 賴而無後果既話法律何用？香港行中國法算鳩數

明玩鳩你班香港人

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！

大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦